成日話輸左既時事台都幾好笑

妄想用幾個月既社會運動推翻世界第二國家既統治算唔算on99

孫中山由1894年成立興中會到1911年清廷退位用左17年
而民國成立 就要去到1928年歷時34年
中華民國實現政黨輪替就去到2000年歷時106年

香港本土運動 計盡咪2006年中環碼頭保育開始
到而家先14年

成日嘈嘈嘈 又輸呢樣輸個樣又唔想贏又乜
到底有冇諗過自己會見唔到香港民主化既一日
有呢個認識先去嘈咩做咩唔做啦

慢慢你會發覺，連登仔同啲廢老藍絲無分別
你想同佢講道理咩？
廢：我唔知，我唔理
連：五毛/分化/PR， blocked
你同佢玩膠
廢：你係黃屍
連：五毛/分化/PR， blocked

屌你五毛！

你話中國係世界第二國家會比人屈毛佢哋會覺得中國國力好弱好易贏

你要攬炒

廢托有無限復活
中共有無限支爆

中國勁過美國

唔好對放負撚有期望